有個平胸女朋友，真係慘過食屎！

溝佢果陣係上年冬天，著衫著得咁厚我只係望到佢個樣同對黑絲腳，結果中左大伏，去到情到濃時摸上去，咦，點解除左兩粒提子乾之外，好似咩都摸唔到咁，我屎忽兩舊肉仲好揸過佢！

最大既問題就係佢又冇做錯D咩，其他野，樣腿性格都係100分，只係冇波姐，我又唔可以因為咁小事而飛佢，但諗諗下又唔覺得係小事，冇波就好似啲薯條冇落鹽，牛肉冇醃過，撈麵冇汁撈一樣，係殘缺，係食之無味，棄之可惜，而家個個禮拜俾佢chur黎啪啪啪，真係慘過食屎！

冇波真係好慘

有女已經心滿意足

渣得多就大，以前我都冇波，而家都叫有C

咁你食屎啦，條女交俾我

巴打 努力啲啦

咁慘不如飛咗佢

冰度抄反泥

唉幾條女最細都c

我個一手都揸唔哂

有感情

幸福

圖

搵多條有波但樣衰嘅女平衡返

咪啦

唔識欣賞

提子乾真係唔撚掂

開錯台

應該開咩台

飲食台

飲食台賤畜緊係開番飲食台

假膠？

波有咩用

你唔好咁煩啦

你鬧我

你俾錢佢做自體脂肪隆胸囉

你平時夠鬧得我多

瘦底

有個好似你咁嘅男朋友先真係慘過食屎

假膠

咁你預咗佢胸係平架啦
你估真係咁多瘦底大波？

而家不知幾愛護u 唔識感恩

幾歲開始渣先

做你條女都慘過食屎

How

之後會心思思想試下渣大波妹，人天性黎，希望到時你同你女朋友升華到係心靈上補足

在心中

男人老狗揸到自己變C

我初戀女朋友都係

肥仔波都大過唔少港女

太太

無錯

提子乾喎

有個平胸老婆呢

推車啦，見唔到個胸咪ff好大對

玩住腳屌

不過無波又好難起機

揸自己個對

飛撚咗佢
搵個大波囉
嫌三嫌四

將心比己啦
無人完美架！

你搞唔搞得清楚係鐘意人地對波定鐘意人
欣宜都有對大波

曾經拍過兩個平胸女友,兩個口技都非常了得！

On9
咁唔滿意咪放走人 唔好浪費時間

多多要求 人地呢啲野天生點改變 唔通又要要求你條撚粗啲長啲咩

其實好撚on9 你當初揀佢嘅時候又唔觀察多陣 溝完人又嫌尻人平胸 又冇人逼尻你要揀個平胸女 咪撚玩尻人啦

有得屌仲嫌三嫌四

鐘意得嘅就會接受到佢嘅身裁.

抄香討？
真係不愧為抄登

有個平胸女朋友，真係慘過食屎！

寫呢篇文嘅人娶撚咗大波妹有埋太孫啦
回帶狗

無波唔緊要，有J咪得

有腳有樣仲唔滿足? 斷估你條囡最細都有B啩? 慢慢揸返大啦

收皮啦
平胸都可以好撚正㗎

叫佢隆胸

你唔要我要啦
鍾情於貧乳姐姐

屌開男人？

我係青頭

提子乾又慘d既
起碼有兩塊砵仔糕過下手癮

moto

用多d狗仔式lor, 望唔到無咁眼冤

人地日日玩胸
你玩釘

為你鍾情
傾我至誠

咁你唔快啲食屎
人地有冇嫌你矮撚油頭暗瘡
講到無野好講連平胸都拎埋出黎

屎咪又係你自己揀嘅

俾錢佢整容

搵個sp

薯條走鹽不知幾好食

出埋波袋都係得啲屎咁多
除埋胸圍會點

呢條女得a
拍過拖嘅人會明白
件bra係好撚厚

細到

唔係a, 係aa

比我啪佢我比我屎忽你渣？

你個冚家拎 收聲！

補link

屎你又食

麻又呃我

屌

May

算啦
就算完全冇波 啲港男一樣照狗沖
港男出名冇要求 地底泥

...

唔好俾佢玩女子足球, 如果唔係你連提子乾都無得玩

我根本冇話錯你